其實女仔點睇佐助型毒撚?

除左個樣外同一般毒撚無異,如果有佐助型毒撚追你會唔會受?

毒撚會溝女

會收佢做sp

你都ON9, 毒係個樣,

咁靚仔有型又叻, 邊個會當佢毒撚

佐助型毒撚呢個term真係好撚好笑

性格毒

周杰倫型毒撚

金城武型毒撚

你成個假設都好反智

你識忍術定眼有事?

平時會好似佐助咁跑步

毒撚：千鳥功過雷切=佐助形毒撚

佢自己搵到人組隊,自己做隊長,自己發號施令,又多女,咁都叫毒?

樓主一定好毒

樓主毒撚到

FF 少D